曼連今晚反杯晉級 我上IFC倒立咬JJ

唔好又好似針插撚嗰個搞走數

不走數！

留意翻係曼連 唔係曼聯

邊隊曼連啊，曼聯就聽過

lm

樓主IFC 見

係就快 唔好等下禮拜

附近番工 樓主幾點到ifc?

LM

呢個好笑

約定時間觀禮

記得找數呀dllm

留名睇表演

推定等找數